{
  "IN": "靠近",
  "OUT": "远离",
  "Left": "向左击退",
  "Right": "向右击退",
  "different": "不同颜色",
  "same": "相同颜色",
  "Ready to get Fire debuff": "准备吃火",
  "Ready to get Ice debuff": "准备吃冰",
  "Warning! Debuff 15 seconds": "警告！debuff十五秒",
  "Warning! Debuff 10 seconds": "警告！debuff十秒",
  "Warning! Debuff 5 seconds": "警告！debuff五秒",
  "Ice DOT": "冰直线",
  "Fire DOT": "火圈",
  "Turn Right (Repel)": "向右转带击退",
  "Turn Left (Repel)": "向左转带击退",
  "Together": "集合",
  "Stun": "晕",
  "Change": "交换",
  "Tail (Flying)": "飞天甩尾",
  "Arise!": "上升",
  "Front Fire": "前方火焰",
  "Ice Storm DOTs": "冰圈",
  "Fire Bombs": "火焰炸弹",
  "Ice Storm": "冰风暴",
  "Fire (Knockdown)": "火柱击倒",
  "Dodge": "闪避",
  "Jump Back": "后跳",
  "Knockdown": "击倒",
  "AOE": "范围攻击",
  "60 degrees (Fire to all)": "六十度全屏火",
  "Lower the temp": "降温",
  "40 degrees (Ice to all)": "四十度全屏冰",
  "Raise the temp": "升温",
  "Jump": "跳跃",
  "Dodge!": "闪避！",
  "[Debuff] Farthest": "debuff点最远的",
  "[Debuff] Closest": "debuff点最近的",
  "[Debuff] Layer 1": "debuff一层",
  "[Debuff] Layer 2": "debuff二层",
  "[Debuff] Layer 3": "debuff三层",
  "[Debuff] 2 minutes passed": "debuff两分钟结束",
  "[Debuff] 2.5 minutes passed": "debuff两分半结束"
}